# いろいろな記録

## 前口上

今まで日記のようなものは常に三日坊主で終わっているし、根気よく何かを継続するというのは苦手だったが、だんだん年を取ってくると**俺って今まで何をしてきたんだろう**という疑問もあるし、もし**ボケ**てしまったら、何にも残らないかもしれないな、などと思うようになってきたので、とりあえずこの辺で**一気**にある程度の**記録**をつけておきたいと思う。これを人は**自叙伝**などと言うらしいが、そんなものを書く文才も気力もないので、できることといったらこのように箇条書き程度で書いておくことだろうと思った次第である。

- **[プログラミング](./programing.md)**
- **[自動車](./cars.md)**
- **[オーディオ](./audio.md)**
- **[SF](./sf.md)**
- **[プログラミング言語](./language.md)**
- **[インターネット](./internet.md)**
